同性伴侶公務員福利司法覆核終極勝訴！

又被班基佬成功呃飯食，基蝗

香港唔承認同性婚姻，但佢喺外地結完婚之後香港要比福利佢同性伴侶，咩玩法

今次依單案件得上訴庭係正常

釋法又要出動

今時今日
就算反同
咁既判決增加港中區別+令香港更國際化
拉匀或者都係好事

身為香港人自動自覺向中共求白救，班基佬都正常過你

死菊花佬死去d基佬合法化地方啦

唯有當畀乞衣啦

開先例，大把公司/政府部門，都出黎claim福利了

基佬唔洗交稅既 你馮咩唔比人拎福利

呢度係中華民國
可以同西方現代先進文明睇齊咩
陣間人大釋法
話同婚制度破壞五十不變嘅原有香港人生活方式
即刻將香港打番入原始時代
而香港人係唔會支持同婚
就會走去支持人大釋法

其實本身上訴庭(CA)份判決寫得好衰
終審總算叫做執返正

CA大概就係話 因為要保護傳統婚姻 所以個歧視依然係合法嘅
即係話 我哋一直都歧視你 所以要繼續歧視你
呢種循環論證
喺u讀過logic嘅都唔會犯

呢度係連登廢老集中營黎

基佬又搞搞震

左膠就係咁樣， 以平權嘅名義， 謀取自己嘅私利， 一講到平權就大撚曬你唔贊成佢就係歧視
， 所以就算同性戀合法唔係由民選 立法機構去做，但法庭落order都冇問題 ，呢啲就係正正係人治嘅典範
你同我講法治， 你同我講社會道德？ 喺一小群 日日喺度嗌 包容同埋平權 左膠面前， 連狗屎都不如

你唔好鬧啲基佬呀， 人哋係弱勢社群好巴閉㗎因間話你恐同話你歧視呀， 扣你一百分呀

以香港人嘅水平，撚有咁勁大局觀咩

將會出現大批基既蝻黎搶福利

無

香港人將會自願退出西方文明社會

菊花佬偏離正軌
為保護正道而歧視異路
有何不妥

起底貼街招啦屌 基佬仲想同我地正常人爭福利唔知醜到咁 笑死人

增加中港區別 可以有其他嘅方法
但係偏偏就要用違反社會道德， 同埋違反法治嘅方法， 係咪為咗令香港見報就可以咁樣

如果佢講傳統婚姻，咁即係應該三妻四妾，傳統婚姻都唔係一夫一妻

死基佬又搶福利
正垃圾人

睇黎就快可以基佬結婚

今晚佢地又要插菊花慶祝下

道德：我理解，法庭係俾同性伴侶應有既公民權利
但唔係承認咗同性婚姻關係
個人認為冇咩問題

法治：法庭判架喎

利申支持同性結合，反對同性婚

你當台灣果個係結合 定 婚

蝗乜撚野 人地高級公務員交稅分分鐘多過你

希望香港係下一個

今日份CFA judgement:

[71] With great respect, we cannot agree with the Court of Appeal’s analysis. Restricting these financial benefits to opposite-sex married couples on the ground that heterosexual marriage is the only form of marriage recognised in Hong Kong law is circular and therefore proceeds on the fallacious basis rejected by the Court in QT at [42].

It amounts to the application of a self-justifying reasoning process and denies equality to persons of different sexual orientation who are accepted to be in a relevantly analogous position. Ultimately, a line is merely drawn without any further attempt to justify it.

可以睇得出下面班官同呢個post啲連登仔有差唔多嘅思維

快d走，呢到d基佬同中共一樣咁撚惡

因為你係中國人思維

歐美好普遍

釋法啦屌你老母
D死基佬又想搞事

唔只民主
其實香港好多方面都比自己友拖後腿
一個社會竟然唔係造大個餅 比更多人有福利
而係爭食餅 圍爐自己食
小農 DNA

終審庭按正常程序判決
違乜嘢法治？
而家有人搵支槍指住法庭咁做？
屌可以搵第二樣嘢嚟屌
你自己個論點錯到離哂大譜知唔知

可以CLAIM CHILD ALLOWANCE了

佢地d糧咪又係稅收

左手交右手

單身夠要交稅，咪一樣無得拎福利，福利當人權呀？

冇詳細睇
見報紙話同性可以辦‘結婚登記’
我當係同性婚

Love wins

個餅係得咁大又越嚟越細，我又唔係基佬點解要支持人哋爭食？

中學雞讀過LS都知你9up

大陸假結婚又多一條出路

同性婚姻係大陸不合法

香港法律唔認可同性婚姻，但可以得到同樣福利係合理？

去香港人去台灣結

This is fucking great disaster

原來真正目的係為錢

呢d邊夠膽釋法, 一陣比全球gay佬圍攻

平時呢啲案
終審法院班法官就大愛左膠上身

但一涉及中共政權
就偏幫政權
無視香港人人權

完全雙重標準

香港法治玩撚完

咁快up咗上網嘅
邊度有得睇

好呀遲啲可以搞埋同性戀合法化， 國際化吖嘛， 到時人人搞基搞les， 冇香港人繁殖後代，可以讓啲位畀啲支那棄民來住同埋繁殖

雙非
新香港人住夠七年變一年就有公屋，老綜

留名睇亂倫伴侶、人猴伴侶、狗／狗伴侶列作子女、etc......
Pandora Box opened

d福利原本就應該屬於佢地

港豬供應多左，到時個價會唔會大跌

香港法律：1男1女自願結合，不接受同性婚姻。 依家咁判姐係香港準備立法同性婚姻？

上面果啲恐gay嘅logic 真係好難理解

第一，我當你真係恐gay , 我哋都已經唔會同你搶女，你地就好似蚛蟈咁 贏到開行 ， 站於不敗之地。啲女卑你哋任溝 ， 我哋嘅存在唔會成為你哋嘅害蟲（當然前題係你地溝到先）

第二， 就算同婚 / 同性結合 合法 ， 亦唔會係迫你要搞基

第三, 歧視個logic 係 你係因為我嘅性傾向， 而出言辱罵，拒絕提供一為大家都有嘅服務等等 先會造就歧視。 唔係我見到你地啲主觀性唔鍾意就要告你歧視。 講到尾就係互相尊重， 河水不犯井水。

第四， 講到基佬係左膠 ， 基佬其實 子多都政治敏感， 連登仔最愛焦土同屌泛民主派， 睇下基佬KOL 健吾 ， 同你地同一陣線架喎

仲有明哥， 何韻詩， 佢地近乎每個關係同香港嘅遊行都會出現

有好多仇基連登你話返我地話咩 「唔支持同性戀就係思想倒退」
其係唔係話你哋啲咩你地係低b之類，係講緊人與人之間嘅尊重， 同埋 唔好再「非我做法者/派系者」就要接受你哋主觀地批鬥

因為其實就算人種唔同， 都可以係同伴，伙伴。

btw 我討厭極端女權撚同環保撚

Gay到

65. Here, as we have already noted, the relevant context is the conferment of financial benefits on spouses in the contexts of employment and taxation. Traditionally, those benefits were not conferred in order to protect the institution of marriage or even to encourage people to marry one other. Instead, they were provided to acknowledge the economic reality of the family unit with one member of a couple, usually the male, being the principle breadwinner for the family and, in the case of employment within the civil service, to encourage the recruitment and retention of staff. Medical and dental benefits were therefore extended to a civil servant’s spouse and dependent children as a perquisite of employment. Joint tax assessment helped to lessen the overall tax burden on a couple living together and meeting expenses traditionally from one source of earned income. It was (and is) no part of the Secretary’s or Commissioner’s functions that they were responsible for protecting (much less promoting) the institution of marriage. The Secretary’s principal responsibility was (and is) the efficient administration of government and that of the Commissioner was (and is) the raising of revenue through the taxation system.

政府既合理目的係「保障傳統婚姻」，但終審法院認為醫療、牙醫福利，報稅等同呢樣嘢無關。

見到句留言真係屌左出聲，明明本地有得自決，係都要自廢武功等外面話事，乜撚野心態

福利如果同生仔有關，就應該唔俾

但合併計稅唔係福利，只係假設兩個人既錢一齊使

Btw如果俾同性註冊，變相會有附帶公民責任（利益申報）
對其他人都係好事

cls 連登啲基佬多撚到

民主先進既國家大多都承認同性婚姻

香港仲話要追求民主??

至於「假結婚」本來就係行政機關既責任去check，法庭冇責任亦唔應該幫行政機關諗野。

幾時到戀童合法化

連登真係好低智

我又反問一句

蕭正楠同黃翠如係外地結咗婚
咁點解佢可以係外地結婚而享有香港婚姻稅務福利

同啲卡通片果啲種族純正論有咩分別

因為要將3D嘅地球project落2D嘅地圖 所以要保留shape嘅真確性 就會犧牲size vice versa
即係話其實格陵蘭冇咁大

點解一定要支持死gay佬屌屎眼？
美國保守派又係中國人思維？

你會唔會因為想合併報稅同公務員福利，特登搵個麻甩佬去海外同性結婚，仲要你屋企人親戚朋友同事知道哂？

咁你不如搵條女假結婚仲實際啦，咩福利都有，再講香港福利好好咩，會吸引哂所有人黎香港呃所謂福利？

唔撚明班友咩邏輯

遲d人獸合法化

福利 WTF

個福利係畀正常夫婦，搶人嘢仲咁厚面皮

點都會含男朋友果碌嘅， 咁你碌撚有無得畀女含？

荷蘭人應該一早絕咗種？合法化會搞到你變Gay？

唔使你支持，因為根本唔關你事
如果咁成班基佬使唔使聲明支持你屌閪？

咁承唔承認一夫多伴侶
多P男PARTY

死基佬！！！

咁申請公屋得唔得？
單身正直的人申請難度再提升

福利就識爭取， 義務唔去盡

我想睇反同班人點駁呢張圖

基本上絕大部分先進民主國家都承認同性婚姻
美國加拿大芬蘭挪威德國，連巴士都有

福利無分別整嚟把撚，派埋老綜俾李+x吖苯

終審庭質住上訴庭判詞黎講

但有冇考慮審件本身案情重新黎考慮

同埋直接架空香港婚姻法，引起邏輯矛盾

搵個gay 佬朋友 八下啲女frd有冇人對你有feel

正常夫婦 同死基佬之間嘅差別係咩 ?
你點睇無諗住打算生仔女嘅"正常"夫婦 ?

一男一女咪正常囉屌你老母有無常識㗎？

用你思維先

咁樣不如cut婚姻法
冇婚姻法咪冇人爭取同性婚姻合法化

突登今日判 等大家覺得仲有司法獨立

唔係唔可以有分別，而係你呢個分別要同你既目的有合理關聯，但呢啲福利同「保障傳統婚姻」冇關係

歐洲雅利安白人就嚟絕種㗎喇， 如果唔係點解要引入大量移民， 成條街都係啡啡哋色嘅穆斯林外來種， 成個歐洲嘅生育率 低到老母都唔認得、 仲有白痴學者話要引入多啲難民、 提高個人口
仲有當你同性戀合法化， 個國家嘅教科書就會喺埋佢哋啲小學教科書度寫，it is pride to be gay, 鼓勵人哋去搞基， 日日喺學校畀啲左膠老師洗腦 自自然然細路仔就會可能 “意識到” 自己係gay
利伸： 有親戚喺加拿大所以睇過佢哋細路嘅教科書， 同埋以前喺大學lgbt組織做過一年義工

因為認可囉

人地同性夫婦合併報稅關你班異性戀撚事咩
家陣喺你銀包拎錢咩？
講到好似搶福利咁
咁驚政府收少左錢，咁政府要香港市民每人嘔八萬倒貼個明日大土嶼果陣你畀夠雙倍吖嘛
憑咩要同性伴侶交多d稅比政府先？
連登幾時咁撐政府驚佢收入少左架？

睇親呢類post都唔想回，費事勞氣
咁多人對人權唔重視
甚至係鄙視
我睇唔到香港未來有民主

咁你有無變gay吖？

我唔覺得你反駁緊我
我認為佢地咪係正常既代表

HK RIP

仆街啦 一陣基佬又話產假歧視佢地 要比佢放返基佬做愛十周假

又魚蛋論
黃子華真係冇話錯人

法官咪講咗傳統婚姻定義唔重要囉
而異性婚姻一樣可以外國結完返嚟比福利
做咩你講到有咩特別咁

不如你再睇下政府無鳩無啦啦都可退差餉
嗰度成5.1億
你着眼呢啲大數仲好啦

而退差餉效果助長炒風
如果要幫助市民明明可以直接全民派錢或好多方法

我係問
正常夫婦 同死基佬之間嘅差別係咩 ?
同你對唔生仔女嘅夫婦有咩睇法
唔係問咩叫正常夫婦
不過都多謝你解釋咩叫正常
但係點解一男一女先係"正常" ?
而其他就唔正常
又或者更力"傳統"嘅三妻四妾又算唔算正常 ?

屌 死基佬

大把同性friend可以假結婚呃tax benefit

好事
希望多d人變基佬
小d人同我爭女！

個啲咪唔正常囉

要假結婚呃tax benefit 你揾條女同你假結婚都得

我問緊你荷蘭全部人變同性戀未喎
講乜出生率低 難民潮？

大陸人又再次湧黎香港啦 ...

係 成日羨慕人地外國福利點好 點樣有民主
但當呢啲人權嘢同外國睇齊個陣啲支那人思想即刻出哂黎

呢單一鳩樣係惡法

你自閹把啦~撚樣

班反同係到講傳統?
傳統香港夠屬於中國啦屌

基佬係到搞搞震?
爭取自己權利叫係到搞搞震咁香港人6月9號都唔好出黎搞搞震啦屌你

CLS，連登仔係咪真係自我中心到咁?
00後 廢老 gay佬 女人 紅衛兵 連自己香港人都唔支持嘅人點叫自己人團結啊，on撚9

咁樣不如cut埋異性婚姻法

點解要迫人認同死基佬係正常

陣間就釋法話基本法保障香港人原有生活方式五十年不變

然後反同會贊成釋法

鼓勵人搞基
咁自古自今異性戀先係主流
點解鼓勵唔到同性戀做異性戀

我意思：
大陸同港人結婚，香港冇結，呢單野就提醒佢地，湧晒黎香港拎福利

到住班咁撚惡毒咁食古不化嘅香港人，仲自以為高等人全球城市，連咁少程度嘅包容都冇同支那禁曬同性戀話題嘅做法真係差唔撚多，香港抵比中國收番啦

我又睇唔到閣下有幾正常

稅務條例第2條定義左咩係“婚姻”、“配偶”、“丈夫”、“妻子”,
第10條寫左咩情況下可以選擇合併評稅，
清晰到法庭判決係有法不依。
況且蕭正楠同黃翠如兩個高收入嘅合併評稅唔會慳到稅。

連登仔:同性戀婚姻合法化
:大麻合法化

大把異性friend可以假結婚呃tax benefit

唔撚想見倒基佬結婚
佢地唔配有呢d權利

啲基佬真係好撚麻煩

因為你呢種人香港都唔成為國際城市

一 唔會忽然變基，你可唔可以選擇屌男人？
二 就算全部人變同性戀 都唔代表會有女鍾意你

中國人dna
做鳩自己友係習慣

嘈乜撚 而家咪擴闊條水喉囉
中國大把人落來同性結婚添啊 即刻駁嘴？

你認唔認同"正常"夫婦同"唔正常"夫婦得到嘅福利係唔同 ?
以呢次 合併報稅為例
"唔正常"嘅夫婦應唔應該得到合併報稅嘅福利 ?

如果我變咗gay就唔會喺度講嘢啦, 我當初去做義工唔係 我覺得自己係gay我純粹想了解一下 平權撚同女權，（ 外國 通常統稱叫libearls） 諗緊啲咩， 但係當我做義工嗰陣時意識到班垃圾 喺度bullshit， 我冇變到gay係因為我仲有明辨是非嘅能力
但係你話如果細路仔又一開始接觸嘅知識就係同你講it is good to be gay,gender is social construct, 個細路大個會點諗？

班連登仔仲好意思話自己民主大愛跟西方思想，明明就極權公產思想同支那一樣

勝訴??
拒絕比福利WO

唔承認佢哋婚姻關係
但又畀婚姻福利佢哋
呢個係咩玩法

最好笑係話違反基本人權

基本人權係邊度定義？法官理據係邊？

有d國家近親都可以結婚，咁算唔算基本人權？

咁現行婚姻法又係唔係違反基本人權？

根本唔識反駁
所以只好 spin 去麥卡托投影法

唔少hehe 6月9出黎反修法
你話唔接納hehe 咁hehe 6月9做咩出黎行

咁樣呢個係殖民問題 異性婚姻中一樣存在

連台灣都可以同性婚姻，香港再唔做啲對同性友善嘅措施，只會顯同中共無分別。

原因係你唔鍾意之外
仲有咩？

其實咁好過香港自己立法
一來中共反同，二來香港人扮開放其實就好保守，三來避咗低質蝗蟲扮基les假結婚

反正香港本身就勁多人拎外國護照，指定承認某幾個先進國家婚姻證書先得咪得囉

去外地結婚都要成本時間心血，唔係真愛都唔做啦

死gay佬收皮啦

6月9 遊行都好麻煩 唔好行la

呢到好多撚樣
畀呢班撚樣返到一百年前嘅話
應該就係嗰堆反對種族平權 勞工權益嗰班

曱排咪有人入左紙JR緊唔比同性婚違反基本法

啲死基佬好撚on9 成日覺得係弱小 之後迫人接受

呢度究竟係咪連登黎嫁？明明平時d post 都好多gay, 點解突然唔見晒

早*

咁點解我由細都大，人地都係同我講「男仔應該同女仔一齊」，但係我都無變直？

齋係你臨尾嗰句就已經充滿左膠嘅feel, 乜撚就算人種唔同都可以做夥伴
仲有你唔好用何韻詩呢啲來做例子， 佢有個話自己支持香港獨立咩？
仲有歧視本身唔一定係貶義， 歧視亦可止分辨同埋辨別， 同埋就算你話 唔提供平等嘅權利比同性戀就係歧視， 咁我哋係咪歧視緊犯人同埋戀童癖呀， 唔符合倫理嘅嘢就梗係要歧視

有冇人同我一齊支持傳統
去爭取行返大清律例
一夫多妻

死基佬假結婚呃福利破壞我國傳統

冇問題
同支那一樣有咩問題？
反支係因為支國搶我地資源立場唔同

我地反支，因為支禁基就一定要支持死基佬？
叫你反支冇人叫你要做左膠

見到班三毛同波台狗入嚟回喎

其實依家社會都講緊it is good to be straight
點解仲有人會搞基？

連登班鄉里思維真係肉撚酸。

"我冇變到gay係因為我仲有明辨是非嘅能力"
係咪暗示gay係"非" 而唔係gay先係"是" ?
如果係
你覺得gay係"非"嘅原因係乜 ?
同埋 我想問你對唔生仔女嘅夫婦有咩睇法 ?

對細路嘅教育唔應該只係教佢呢個世界只係to be gay
要畀佢知道呢個世界除咗gay仲有其他
如果只係教佢must be gay, 同gender is social construct 係恐佈
但如果佢係睇完兩邊唔同嘅意見
之後先話it is good to be gay,gender is social construct
呢個係佢嘅選擇

咁你有冇諗過， 點解全班淨係得你一個冇變直
而家外國嗰啲所謂 liberal， 就係想越嚟越多你呢啲咁嘅基佬， 而事實上 外國越嚟越多年輕人 開始變gay, 就係多得呢啲gender identity嘅教育

on撚9

破壞道德底線

因為塊面具就嚟甩出嚟， 要出嚟做場大戲先

收皮啦死基佬

香港係廢在個政府到

但引致邏輯上矛盾

環保撚如果講緊嘅係 保護郊野公園其實係幾好
但係十個有九個都講緊飲筒

死基佬 一開始就係錯啦 點解迫人接受

物以類聚

好多基佬剩係會吃喝玩樂
唔理外界大小事
你估基佬個個都何韻詩黃耀明咩

同埋真係好撚核突

無交稅無得投票
投票權按稅衡重
禁止女性投票

呢個真

而家香港個環境唔允許咁做
頂住先啦
到支爆咪跟文明國家一齊合法化囉

佢地本身就係基
以前無咁多 係因為有壓抑 或者未有依個概念
性取向無得鼓吹架

遲d 同志叫鴨合法化

你傻架？
何韻詩係les佢咁啱係反共立場同我一樣我就要支持同性亂？

你最尾果段咪就係大愛左膠囉
尊重冇問題，同性戀咪即係等於精神病，社會係尊重但唔代表要支持，我有精神病我驕傲？

記住，西方思想唔係真理，呢個世界冇啱錯，只有合唔合適
我地要自由唔代表要學哂西方所有野

梁提出司法覆核，在高院就配偶福利勝訴，報稅則敗訴
又贏又輸咁

你係人佢係人
你冇傷害人佢冇傷害人
你有貢獻社會佢有貢獻社會
你正常地愛佢正常地愛
你憑咩多福利多過人

居然話要人大釋法 真係好好笑

依家班死gay佬意圖顛覆香港婚姻制度
唔係得鬼閒理佢地

估唔倒連登咁多人撐同性婚姻
根本GAY佬 = 病
成班心理有問題

上面班反基真係on99
基又係做咁多直又係做咁多
憑乜嘢班直嘅可以攞多啲福利
根本就係直蝗

仲有你依種人

係
根本係先天性心理有問題
社會異類

你係咪耶撚黎？

下 佢鐘意男人喎

係囉 咁又點？

仲學人講人權 要人69上街
真係得啖笑

喂而家新聞講交稅咋喎，政府收多d你有得分架？

還好個 post 既正評反映連登班鄉下仔只係弱勢社群。

外國多咗人變gay？
荷蘭有一半人變gay同lesbian未，同性婚姻法都行咗十幾年有多就廿年

用得“變gay”呢個字仲好意思話你做過lgbt嘅義工
了解自己有咩問題？就係要小朋友知道兩者係無分別，佢地先唔會覺得自己係異類
佢地唔係“變gay” 而係佢地本身就係，教佢地同性戀嘅野唔會令佢地“變gay”

你係會等耐左
但人地本身就應該有依個福利
以前人地被剝削
所以你等無咁耐
依家係去返正常既時間

你今年幾歲？

咁而家即係邊樣傳統婚姻既福利少左？

班耶撚第一樣做嘅就係去逼害小眾，成日反對同性權利，又唔見佢地要求婚前性行為刑事化？

咁佢地一開始咪錯囉 點解要幫佢地爭取福利 而唔係教佢地一男一女先啱

三妻四妾先係正常

點解你覺得一男一女先係"正常"
三妻四妾同基佬係唔正常
同埋你點睇唔生仔女嘅夫婦 ?

你有冇睇我講咩
我話就算係gay / les 都會有同大家同一目標嘅東西

我講緊果part係指畀你地話係左膠。

講到尾都係講緊尊重。 你可以唔鍾意搞gay , 你自己可以唔gay, 但係你走去攻擊搞gay 嘅人。
呢樣野係西方文明 定係人與人相處嘅common sense?

定係你嘅連登紅衛兵式內鬥分子升緊溫？要突然用埋紅衛兵式嘅自由？

咁係你唔結婚姐

想問下如果同性係外國注冊再申請公屋係咪都得？
如果同性申請單程證係咪又ok?
其實香港公共福利已經排好耐以後加埋同性一定更加仆街....

利申：非同性戀，身邊有朋友已經想申請同性公共福利

吓咁你唔嘈班蝗打尖上樓？
同埋我自己都排緊公屋，有得直接加我名去我老公而家住緊果間公屋都係好事喎
憑咩因爲人地唔係異性戀要人出去捱貴租先？比個理由我吖？

其實都有 阿爾及利亞 咁大
可以google, greenland read size

夫婦係選擇唔出 而唔係生唔到

屌你條白痴仔
蝗蟲就蝗蟲啦
人地應有福利黎
剝削左人地 仲要講到自己岩咁

新牌狗我上次明明都有講咗啲point 你係agree架喎 無見一排去咗明光社？

有個問題
外地同性結婚完
再返本地正常男女結婚
算唔算重婚

連登仲有咁多思想封閉嘅人 令我驚訝。
唔知以為廢老論壇黎。

根本同性戀合化法係全球大勢所催，正如個官所講，依個係人權問題。
以前可以一夫多妻，依家只可以一夫一妻；
依家婚姻只可以一男一女，將來如果不限性別，都只係反應社會價值權改變。

同民主自由一樣，我唔同意你，但唔會阻止你。

一男一女先啱講咗好耐啦
但毫無「幫助」

到底同姓結婚有咩問題

你有你屌女佢有佢屌屎眼 一樣係個洞
講搶資源你唔屌150個返而屌返自己香港人

港豬由老中青都幾撚多

如果一個人鍾意另一個人係錯
我個人真係接受唔到咁講法

On9
唔撚俾人唔鍾意基佬 一定要人鍾意

你呢個講法 係咪即係可以亂倫

未得
因為果個係公共福利

而今次， 係員工個人福利

係會差左 但本身佢地就應該有依個權利
你依家係既得利益者咁解

點分錯同啱
你覺得錯既野同時又好多人覺得啱

白痴

人大釋法同死gay佬結婚，2樣都係邪惡
唯有支持lesser evil 既人大釋法

一男一女先啱

問題係你個思想唔正常

以前女人扎腳先正常 你又點睇

以前放血治癒係一種醫療方法你想唔想試

你班人唔出黎搞風搞雨跟本就冇人會去特登搞鳩啲同性戀
你知唔知咁樣大肆宣揚會搞到反向歧視？

生唔到仔咪錯囉

咪同支那蝗一樣，人人得而誅之

基佬收撚皮啦
好撚嘔心 見一個打一個

錯邏輯
佢可以揀唔鍾意基佬
但唔應該阻止基佬有基本權利

咁所以你哋而家批鬥式歧視 就好應份？

錯

你咁講戀童亂倫有咩問題？

講到拗唔到又開始拎返亂倫 ， 戀童， 人獸嚟講

咁不育夫婦呢？

中東班撚樣可以一夫多妻呀，結完婚全部嚟香港承認拎福利呀？收皮啦

其實個問題係法律問題，唔係我同唔同意同性婚姻

香港都唔承認同性婚姻，咁又點會係配偶，唔係配偶咁點拎配偶褔利

如果咁樣都得就唔洗爭取同性婚姻合法化啦，反正第二到結完返香港就可以拎返相同褔利

你覺得人類生存意義同目的係為左生仔?

咁呢啲係天生嘅問題 基佬係後天自己嘅決定

夫婦"選擇唔出"個結果係無後代
基佬"生唔到"結果係無後代
如果因為咁而決定有啲人可以有福利或者權利 你覺得公唔公平 ?

同埋我有另一個對基佬嘅演譯
基佬唔係生唔到 佢地都只不過係愛人同生兒育女兩難之間 佢地選擇咗愛人
試幻想你愛異性 但係佢唔想生或者生唔到 你會接受佢定揾另一個 ?

連登啲智商

冇錯，問題核心係架空左本港婚姻法

法庭咁判取代埋立法會職能，違反基本法

根本LGBT就應該定義做Paraphilia
然後接受治療

其實我支持基佬應該有員工福利，應該有人權，我地係認為香港唔應該承認同婚

支持要立法保障同性戀權益，等於立法保障精神病人同一道理

錯 我個意思係 大自然根本唔俾你男男 所以就無下一代 咁樣就證明左男男係唔啱嘅

香港出生率咁低
估唔到仲咁多夫婦好意思出黎 R 福利
生左仔都尚且話你帶來生產力（帶來災難個d都唔同你計啦）
你純粹結左婚對香港社會有咩貢獻？

未生仔既夫婦同情侶同gay couples跟本無分別
我就同意有福利齊齊分

生左仔再多d福利我都會同意
而且可以只比異性戀夫婦 無異議

如果夫婦係生到
但係選擇唔生呢 ?

有冇腦架
性取向天生架
你對住咩人會扯旗有得後天改造架咩？
醒少少啦柒頭

呢樣去到更深道德問題
而且咁樣落入無限類比
更唔講呢樣類比有咩問題
我只係諗同性方面
兩個成年人有自由意志自願地結合
有咩可以干預到佢地
而呢度冇說服到我嘅答案

咁"唔正常"嘅夫婦應唔應該得到合併報稅嘅福利 ?

啱唔啱你決定嘅? 同埋男男都係大自然創造出黎，定義係人自以為是

係可以天生
精神病都係天生
同性戀既福利係要保障
等於社會保障精神病人一樣

但唔代表社會要接受同婚

點解要限兩個？重婚罪又歧視？

勁呀巴打 ， 加油， 支持你集合上面班巴打爭取聯合國 再次將同性戀列為疾病

所以唔比同性戀婚姻係為咗提高生產力?

咁就正如有小朋友天生有過度活躍 我
地都會教啱佢地 又或者用藥幫佢地

寫咗夫婦二人

我同意， 子女福利係同性婚姻後所衍生要嚴格規範。包括領養限制之類 。

應該立法同性戀者必需使用殘厠

已經畀人負皮你

至少咁講
同性性行為係香港唔係刑事罪行
其他係香港依然犯法

夫婦就係解係一男一女，你明明廢咗佢句嘢又拎返句嘢嚟自打嘴巴

世上有藥/治療可以基變直？
最大果個拗直組織負責人都承認左失敗
話自己只係呃人話自己直返
其實一直都係基
同埋拗直治療聯合國一早講左違反人權同無醫學根據喇喎

攞埋條例比你啦

《稅務條例》第2條將「婚姻」一詞界定為：

香港法律承認的任何婚姻；或

在香港以外任何地方由兩個有行為能力結婚的人按照當地法律而締結的婚姻，不論該婚姻是否獲香港法律承認，

但如該婚姻是多配偶制婚姻，則「婚姻」一詞不包括一名男子與其正妻以外的其他妻子之間的婚姻。

2015/16 課稅年度之已婚人士免稅額（以每對夫婦計算）是 240,000 元 。 如納稅人經已申索已婚人士免稅額，他們便不能再申索個人基本免稅額。

群p幾時犯法？

攞埋條例比你睇囉

政治不正確比大家屌老母都要問，人大可不可就此事釋法？

利申：死基佬仆街行撚開啦

錯晒香港已死

個口夠係用嚟食野唔係含撚啦

"自然"係無定義
人嘅所有行為係符合"自然" 亦都係"唔自然"
人鍾意"逆天而行" 明明無鰓 但係去潛水
無翼 但係飛上天 甚至太空
有病 就食藥 希望自己嘅生命得到延續
呢啲行為都係源人自己嘅渴求

人要"自然"唔應該有思想 唔著衫 唔應該用火煮食 山洞其實都唔應該存 莫講講起樓
"自然"唔係限制人類嘅法則 人有所追求 先至有呢家嘅社會
呢家有就班人追求gay得到更廣泛接受
你願唔願意成全佢地?

你只係個繁殖癌既異性戀咋
有咩資格決定我應唔應該人道毀滅？你當你自己係邊個？

所以就住稅務條例第二條

《稅務條例》第2條將「婚姻」一詞界定為：

香港法律承認的任何婚姻；或

在香港以外任何地方由兩個有行為能力結婚的人按照當地法律而締結的婚姻，不論該婚姻是否獲香港法律承認，

你咁講其實套返去異性戀都成立

natural purpose 認真咩

上面剩係死基佬死基佬
咁女女係咪大家容易接受D？

你重婚就係已有婚姻關係，再同人另一人結成婚姻關係，咁同群p點同啊師兄

中國會俾佢過到咩？

就算今日全部gay佬死哂
聽日都會有新既gay佬誕生
只有唔再生仔
先會杜絕gay佬

今日係香港核心價值最黑暗的一天

咁古代d人係咪天生中意肥婆?
後天教育一樣有影響

性向呢樣野同中意邊類人後天教育同文件一定有影響

唔係單單先天問題

連登仔：稅務條例推翻婚姻條例

我欣賞你從功利角度出發
即係話你唔係拒絕接受gay
而只係你認為gay帶來嘅害

"未生仔既夫婦同情侶同gay couples跟本無分別
我就同意有福利齊齊分 " '生左仔再多d福利我都會同意
亦都好符合你嘅原則

好多情侶or 夫妻未試過口交

成班人連少少常識都無 喺到噏咩嘢唔自然 係病嗰啲 好心讀下書先好出嚟講嘢啦 無謂出嚟獻醜好嗎

好多國際城市都係反同

咁又點？
好多情侶姐係幾多？
有冇統計睇下

你對"正常"夫婦肛交 口交有咩睇法?
同埋"正常"夫婦發生性行為 應唔應該用安全套 ?

你有冇留意我講咩我完全唔認同lgbt組織嘅宗旨同埋佢哋嘅教學方法
你咁做只不過係想將令佢哋變gay嘅方式包裝成一個好啲嘅講法, 就係話佢哋係gay, 所以令佢哋“意識”到自己嘅性取向
當你喺教科書日日同佢哋講，it is good to be gay, 個老師又係lgbtQ， 走去 日日 問細路係咪lgbt（ 加拿大教育部已經講緊平權話要招募更加多lgbt老師入去個校區， 重考慮set配額）， 社會嘅風氣又鼓勵 你去搞基， 嗰啲冇自我判斷能力嘅細路就梗係會諗我本身就係gay㗎

高級公務員係社會寄生蟲，直頭無資格出聲

因為批鬥就係唔需要用腦
主觀地厭惡就可以無視埋佢哋口講嘅普世價值

人與人之間嘅尊重就會唔見哂

話生唔到仔果啲，不如香港禁用安全套啦，咁香港生產力仲高

其實你嗰論點姐係鳩毛都未出唔應該進行性教育姐

你再嘈
我夠話隻手用黎做野唔係打飛機

"自由"前設需建基於唔影響他人情況底下，影響到人既野就要考慮好多因素， 除非強制同性戀入殘厠啦

有本事咪6月9日出維園殺我囉柒頭

台灣家姐細妹真心相愛唔比結婚係咩邏輯？ 大愛？ 包容？ 守舊？

錯啦，重讀啦你

坦白講，每次講「自然」就醒起「自然療法」

納粹德國歡迎你

如果香港有民主自由，一早ban晒班死基佬，可惜香港受中共統治無民主就俾呢啲壓力團體為所欲為

毫無邏輯同reasoning可言嘅言論同making noise係無分別

似係假膠
似係曲線撐基
有啲曲到直

你連人地房事都要理

事實嚟，喺得垃圾政府做既無好人

男男冇得揀， 必需用原本唔係性器官既地方性交，男女有得揀，只用性器官交配既人可以稱之為正常性交，結論， 男男唔正常

其實你覺得有問題你可以同立法會議員反眏既

你可以要求佢地動議要香港退出人權公約，要求人大修改基本法唔畀權利同性戀者添

你會去做先講

我個個po都見到佢鳩噏咁濟 真係好難講

關你撚事咩
好過你想扑野都無得扑先

連登仔咁撚封建仲話要民主，番中國啱晒啦

中國治下先會有而家呢啲荒謬情況香港人核心價值又被摧毁

性取向教育同性教育係兩樣野來
你教多樣野俾佢,佢自然有更大機會會試
當你個環境講到一樣野係自然同容許
佢實行既機會一定會更大
有d人仲會講到人一世物一世無理由唔試下咁
當然佢最後轉唔轉基係佢自己問題但環境既影響一定有

點解會有人講到無影響

如果咁講究應該係，用非性器官性交嘅人都唔正常

而唔係用有得揀同冇得揀去判斷

你除咗比粒膠同發表一堆連反對同性戀嘅philosopher都唔會用嘅argument之外你仲識啲咩

認同， 口交其實都唔係正常性行為， 係AV , 一路向西d服務業發明出黎， 搵多d錢既技巧

點解佢兩個係外國結婚 但可以番番黎拎香港既福利
仲要佢地個婚姻本身係香港都唔認同
咁遲啲我係中東娶十個老婆 十個老婆係唔係都可以番黎香港拎福利？

你嘅意思係 因為男女可以進行"正常"嘅交配動作 所連帶"唔正常"嘅動作都可以做 並且就算做"唔正常"嘅動作 佢地嘅性行為就算唔係為咗生仔 帶晒安全套結紮埋 有咗即刻落 都係算係"正常"

但係男男就無"正常"嘅交配動作 所以一開始做"唔正常"嘅動作 就係唔"正常" ?

留意咗佢好耐 一係假膠一係三毛瘋狂鳩覆po搵錢一係真係冇撚腦

好撚心啦 基既就唔好逼人全世界鍾意你認同你地啦屌

佢地教學模式有問題唔代表教育同性戀呢個課題係錯喎，而家係要你一視同仁咁教，唔係側重某一邊

日日走去問啲人係咪lgbt緊係唔好啦，呢啲係個人私人，本身就唔應該拎係上堂時間問，但係呢個唔係唔教嘅理由

最後，又係啲小朋友無思考嘅pt你而家點教啲細路，佢地咪點囉，你唔教佢地點去思考，先會變到你講咁“冇自我判斷能力”

有得揀同冇得揀已經差好遠啦， 好簡單， 女女， 有j冇j已經差好遠

所以有口交嘅夫婦 就唔可以好似其他無口交嘅夫婦咁 可以合併報稅

得罪講句
唔係唔比你反同 但反同既理由都唔洗鳩噏當真既
成件案都只係講緊報稅 然後走一堆人衝出嚟又話搶福利乜乜柒柒 我都唔知政府收少啲稅搶咗你幾多福利

仲有啲人話咩人大釋法嗰啲唔知係三毛定係弱智
一邊又要爭取香港獨立自主 一邊又求中共釋法干預 屌你老母 法院既職責只根據現行法例解釋法律 唔滿意就同立法會議員講 出嚟遊行示威聯署爭取改法例排除同性伴侶有權合併評稅
乞中共釋法真係笑撚死我

你個前提本身就已經係謬論

首先你要定義咩為之正常，咩為之唔正常先

只係需要唔反對
唔需要認同

我分唔到真假

同性=gay？

口交其實都唔係正常性行為， 係AV , 一路向西d服務業發明出黎， 搵多d錢既技巧

咁婚姻法會唔會有影響

手淫?

佢哋話廢除香港夫婦係一男一女既定義無問題喎，但唔知點解又可以選擇性地唔廢除埋兩個人句嘢，根本打橫嚟想點就點，想法律為佢服務度身訂造

你哋絕對可以唔支持同性婚姻或者同性戀呢樣嘢 但係你哋呢種嘅論證模式實在係令人睇到眼火爆 同輕鐵班廢老 維園班阿伯係完全無分別

收皮啦死韓狗

要等睇成份終院判詞點講

生唔生係另一件事， 而家講緊生物正常性行為， 同性器官既關係

冇人會當手淫係正常性行為掛？

最折衷嘅方法
我覺得係"婚姻"係一男一女無得變
但係有另一種結合 容許承認二人一齊生活互相扶持 得到應該有嘅福利

基佬擺明利用緊香港受侵蝕既情況偷雞鑽漏洞呃福利啦，呢啲趁火打劫既行為非常可恥

即係你病嗰陣有傷有意外都唔想有人支持你幫助你架啦

OK you win

真係好肉酸，平時d post就個個扮 gay on9當有趣，而家玩大左就個個係度吠

攞埋條例比你啦
《稅務條例》第2條將「婚姻」一詞界定為：

香港法律承認的任何婚姻；或

在香港以外任何地方由兩個有行為能力結婚的人按照當地法律而締結的婚姻，不論該婚姻是否獲香港法律承認，

但如該婚姻是多配偶制婚姻，則「婚姻」一詞不包括一名男子與其正妻以外的其他妻子之間的婚姻。

source #247

痴撚線
如果香港本身認同同性係合法既你拎福利我無野講
但你本身香港根本就唔認同個婚姻 我就唔明點解可以對等咁拎番福利？

人生而平等，每個人都有自由追尋幸福嘅權利
唔明你地係度嘈d咩

你地班友日日都係度講自由，民主，人權，但面對同性戀問題就視為洪水猛獸，無畀過同性戀一個公平嘅機會。大佬，戀愛自由同婚姻自由都係人權黎，你地唔識尊重其他人嘅人權仲學咩人講自由民主?

人地同性戀影響到你?台灣同性婚姻合法化唔見你地去屌?就算香港同性婚姻合法化埋又有咩問題?條例會逼你中途轉基?條例會有人強制你同異性伴侶離婚?兩者根本無衝突。

一講起同性婚姻，就有班白痴仔拎埋孌童同人獸交黎混淆視聽，話不如孌童都合法化啦。一見到呢d我就真係覺得你班友唔配有自由民主。人地同性婚姻合法化過程係經過咨詢同立法機關投票，唔係話立法就立法。你地有本事將孌童同人獸交放上立法會，而且又過到三讀通過咪承認囉。而家其他地方同性婚姻合法化就係過到立法機關三讀呀嘛，你地拎孌童同人獸交呢d連咨詢都唔會過到嘅例子比d咩?

同性戀不能生育，唔可以為社會帶黎勞動力。大佬，老奉要生仔?邊條法例講過一定要生仔?生唔生都係選擇黎，大把普通夫婦不育同唔想生啦，咁你地又唔去屌?同性戀無得生又有咩問題?

利申，正常人，非同性戀，只係睇唔過眼你地班口講自由民主人權，但又唔尊重其他人人權嘅行徑。

不包括一名男子

d人永遠唔明佢地個計劃有幾具規模

咁你咪搵個基佬要你囉
有人肯食屎既話

你係真係有讀寫障礙定假膠

果句野係一個野嚟架喎
係講緊多配偶制 嘅時候 婚姻一詞不包括
“一名男子與其正妻以外的其他妻子”

唔識中文？
...與...之間
小學三年班都識

同性戀爭取既係特權

我個人意願係選擇終身單身呀，你歧視我既選擇呀？人權呢去咗邊？又話要選擇平等？

咪撚就係
btw又會有滑坡獸出現

終審庭只睇法律觀點 案情事實下級院處理

幾時有人狗合法 （已結札）亂倫合法福利

利申：都冇影響人

免稅額又人權醫療保險又人權撐基根本人權係乜都未搞清楚

簡單一句 唔忿氣咪去爭取修例排除同性伴侶

但我個人覺得 佢地攞福利又點? 佢地唔係香港人? 又唔係蝗蟲新移民一落嚟香港就隱瞞資產申請一堆福利

當初話搞去病化基佬一早有人預言班基佬會爭福利，嗰時咪一樣成堆人話係滑坡，而家預言成真，呢啲只係基本邏輯推演啫

選擇性失明

死基佬係有道理就搞公投立法啦喺度出古惑仲招積得戚咁唔知醜，民主精神已死

連登仔不嬲都係政治基佬
口講屌支那
但又抬高個屎忽求支那抽插

多謝Lady Hale，多謝直布羅陀

68. As Lady Hale said, in Rodriguez v Minister of Housing (a Privy Council appeal from Gibraltar):
“Privileging marriage can of course have the legitimate aim of encouraging opposite-sex couples to enter into the status which the state considers to be the most appropriate and beneficial legal framework within which to conduct their common lives. Privileging civil partnership could have the same legitimate aim for same-sex couples. But, to paraphrase Buxton LJ in the Court of Appeal’s decision in Ghaidan v Mendoza [2002] EWCA Civ 1533, [2002] 4 All ER 1162 at [21], it is difficult to see how heterosexuals will be encouraged to marry by the knowledge that some associated benefit is being denied to homosexuals. They will not be saying to one another ‘let’s get married because we will get this benefit and our gay friends won’t’.”

終審法院在判詞指，梁鎮罡與其同性伴侶的同性婚姻是有效的，兩人的婚姻與異性婚姻同樣是公開及只有單一伴侶，終院認同香港法例所界定的婚姻制度，不過以欠缺共識為由而拒絕小眾人士的申索在原則上有損基本人權，道德觀念並非考慮因素。

終院認為，拒絕向梁鎮罡提供僱傭及稅務福利與保障香港的婚姻制度沒有合理關聯，法庭難以想像同性配偶被剝奪福利會驅使任何人締結異性婚姻，而且以異性婚姻是香港法律唯一承認的婚姻形式作理據，只讓異性已婚伴侶獨享福利，拒絕同性伴侶獲平等對待，這個循環論證存在邏輯謬誤。

終院認為，本案與同性伴侶是否有權根據香港法律締結婚姻沒有關聯。

終院又認為，公務員事務局要遵守平等機會僱用政策，而稅務條例亦認可多配偶婚姻制度，反映條例的目的亦非推廣香港法律所界定的婚姻制度，因此局方沒有充分理據，支持異性及同性已婚伴侶在公務員配偶福利及報稅的差別對待，裁定梁鎮罡上訴得直。

總結：唔係認同同性婚姻係香港合法而無法獲取已婚公務員褔利同合併報稅構成歧視 而係政府一方理據不足

佢地就係知打遊擊易打,陰D陰D好快返唔到轉頭，外國全部係咁死

有幾蠱惑
正常途徑入稟法院 有機會法庭判佢輸仲要食訟費

死基佬仲嘔心過大陸人

每個人都享有與同異性結婚呢個基本人權，同性戀者係放棄左自己既權利去爭取與同性結婚，係唔正常的特權。

佢地當時會堅持無關系,唔會咁
事後就會唔出聲/甚至死撚埋
狗撚到仆街

根本所有野都有哂計劃
先爭取d對社會無大影響既野
之後就話市民接受程度好高再推下一步

btw世上有d人永遠都係咁天真

人地人工分分鐘高過你
晚晚有洋腸食
你仲繼續做狗跟係女神後面汪汪汪咋

好心連登仔唔好咁輸打贏要啦
仲垃圾話要叫中共為咗對基佬釋法

而我都有好幾個同學係gay
諗完結論就係「gay與否跟教育無關」
你本身係直既 唔會因為有人同你講gay野就變攣

一直以黎幾百年男同性戀者佢地都冇考慮過入男厠有幾影響到別人，己經證明佢地呢種態度係幾咁自私可恥，一群極度自私唔理別人感受既人去高舉大愛包容係幾咁嘔心?

我唔理解
即係而家男女假結婚就唔係問題 同性假結婚就立刻變咗洪水猛獸?

因為一通過同性婚姻佢地就會把持不定 即時同男人結婚囉

男女假結婚拉左好多個喎?冇睇新聞?

咁同性假結婚咪照拉唔需要講到容許基佬有福利會搞到一堆假結婚

佢意思係男女婚姻都有假結婚既存在，但依然繼續實行男女婚姻。

所以反對同性婚姻係因為會引致假結婚呢個論點唔成立

咁我係巴基斯坦聚5個老婆係咪可以拎5份福利

上面有人答左啦 追post 啦

終院認為，拒絕向梁鎮罡提供僱傭及稅務福利與保障香港的婚姻制度沒有合理關聯，法庭難以想像同性配偶被剝奪福利會驅使任何人締結異性婚姻，而且以異性婚姻是香港法律唯一承認的婚姻形式作理據，只讓異性已婚伴侶獨享福利，拒絕同性伴侶獲平等對待，這個循環論證存在邏輯謬誤。

有無法律JJ可以講下終院以呢個理據咁樣判，咁係咪之後個d case都可以用呢個論點去反駁？咁係咪者係以後講到同性同異性既福利，都可以架空左現時既香港既婚姻制度？

第112章《税務條例》第2條對婚姻嘅釋義
婚姻 (marriage)指 ——
(a)香港法律承認的任何婚姻；或
(b)在香港以外任何地方由兩個有行為能力結婚的人按照當地法律而締結的婚姻，不論該婚姻是否獲香港法律承認，
但如該婚姻有潛在可能並且實際上是多配偶制婚姻，則婚姻一詞不包括一名男子與其正妻以外的其他妻子之間的婚姻；而結婚 (married)一詞須據此解釋； (由1989年第43號第2條增補)

所以政府用稅務條例做主要理據嚟打係嚴重不足
本身稅務條例都承認其他地方嘅合法婚姻但就阻鳩人合併報稅

異性戀結婚風險代價大過同性好多，以此推論，同性為福利假結呢個動機會大好多。

巴打覺唔覺自己講既野已經有矛盾 ?
一方面又話佢地搶錢有咩做唔出
一方面又話佢地會受制於結過婚既女人冇人要呢啲社會規範

用正常邏輯咁睇 唔係因為呢啲女人冇人要先可以用錢引誘佢地假結婚咩

d死gay佬為左自己得益就咩都講得通
依家姐係變相迫令香港硬食同性婚姻違反憲法

顛乜春丫 你地有機會結婚咩

恕我無知
異性戀結婚個風險代價大起邊

你估我地正常人似你條死毒撚/毒西咩

從大家價值中認為口交同手淫係正常性行為呢個現象中，已經可以證明當一件事過於習以為常，大部份人都做，就會破壞人運用邏輯判斷事物既能力，慣常當正常

連登毒撚講到自己有機會結婚咁
gay佬都唔會同你地結婚啦

條條例廢咗，有得打

結過婚冇人溝，性侵，強姦之類

利用香港制度漏洞，可恥! 反民主垃圾死基佬

咁你仲唔去jr政府點解男女結婚都有福利
唔專重你啲所謂人權?
我支持你喎
唔好做鍵盤戰士喎

咁姐係如果大自然有男男就証明男男係啱?
定男女無下一代 例如毒撚無得自我繁殖
所以男女其實都唔啱?

呢樣嘢不嬲有人做緊，不過死基佬只顧自己係唔會留意到

事實已定，而家唯有當施捨畀班基佬乞衣，話唔定都養咗班支那蝗，唔爭在養多班垃圾

又多樣生意...

講到自己贏硬但自願輸俾人咁 反同又贏

稅務條例第2條有定義埋“婚姻”,亦定義左丈夫係一名男士， 妻子係一名女士，上訴庭果陣政府係贏左合併評稅依part.

口交手交點唔正常法？

你無知定弱智
結過婚冇人溝?
你當出面個個好似你呢啲廢人咁非處女不要天下女子皆是雞?

死基佬唔敢投票，有咩計?
法律當年寫得唔好，唔為意班基佬，俾佢偷到雞

有人做緊?
睇過?
排期未?
過堂未?
俾條link睇下
你9up有就有?

結唔結婚關性侵強姦咩事?
結過婚有冇人媾都係個人觀感
有人唔介意 同樣道理同性戀都可能有人覺得結過婚媾唔過
我都係唔見得個代價有幾大分別
又或者咁睇 你條女同另外一個女人假結婚就冇問題 同另外一個男人假結婚就算冇攬冇錫冇扑你都覺得好大問題?

笑撚死
同性先會呃福利
講到異性戀一定係真心咁

你覺得唔滿意就係漏洞
你不如話買重咗今季利記贏英超 佢攞唔到就係賽制有漏洞 ?

你有尊重gay佬個人權咩?
基佬屌屎忽唔關我事
但一諗到你d毒撚對住靚女係度劣賓周
就覺得好撚嘔心

睇啲留言就知香港永遠加入唔到呢啲國家

你娶到一件都當你贏

咁點解因爲今次呢個判決，假結婚就要搵同性，唔搵異性？貪佢夠突出？

但「婚姻」一項並冇指明構成婚姻必為同一條所提及嘅「丈夫」同「妻子」
「配偶」亦只定義係「丈夫」或者「妻子」
你可以話呢度冇隨住其他國家同志平權成功婚姻合法化而與時並進修訂釋義產生漏洞 但終院啲官就係跟晒條例所寫嘅去決定理據有冇效應該點判 所以又唔可以話終院法官偏幫同志一方唔合理咁判係係真係理據不足

冇女叫春死毒撚都叫正常
思想扭曲仲嘔心過你口中既gay佬

冇你阿媽個閪咁大，為咗反同走去人大釋法？！
你冇撚嘢呀話

立法原意無預班基佬，嗰期基佬仲係一種病，唔係漏洞係乜?
你話唔係漏洞，咁你講下點解本地婚姻唔包基佬你要去外地搞基partner?

我係為正義而講，因為基佬搶唔屬於自己既福利呢下激起我既義憤，同睇到支那蝗就眼火爆係一樣

其實加多樣條件就已經收佢地皮
就係申請公屋及房屋福利需有子女
領養唔計

第10（2）條講左合評併稅係由“丈夫”同“妻子”作出選擇

第2條已定義左由“丈夫”指已婚男士同“妻子”指已婚婦女，

依方面法律寫得好清楚明白，除非想爭論咩叫男士咩叫婦女。

一係有子女優先囉

我屌你老母

你邊忽見到我叫春？？
你有幻覺？ 揾唔到就收皮死開12邊
繼續老屈反對你既人係死毒撚自high啦

唔駛貼圖喎
俾個例子黎睇下?

呢個世界啲社會價值本來就係會流動變化
香港之前立法一夫一妻制 立法前係一夫一妻多妾制
難保幾十年後香港唔會接受同性婚姻 或者改返做一夫多妻制

講緊假結婚風險喎，你講左去邊

貼張圖出黎係咪自打嘴巴
明明自己係name calling 唔係覺得自己係refuting the central point啊?

簡單一句
你講既野證明唔到異性假結婚代價大過同性

你話結過婚有冇人溝係個人觀感，呢個已經係代價啦，社會有部份人排斥某件事已經係代價黎

你同個男人搞假結婚，比人抽下水你估會出聲咩？ 唔太過份咪又忍左佢算， 男男打起交上黎都話可以平手55波， 咁都話風險一樣

另一個層次係反映現行婚姻法係並無任何一條既立法原意係同性別有關，或者同保障傳統觀念有關。除非政府攞到第三個理由出黎係有立法原意支持，如果唔係你引果段繼續打落去香港會有同婚既立法基礎。

我好期待有無提請人大釋法既消息。

意識形態上少左異性特權

邪不能勝正

你都真係好笑,
你係咪以為家暴冇女人打男人呀?